順豐智能櫃

大家好：小弟住在佐敦．昨天收到一個信息'.叫我去喜滿懷大廈陽光洗衣店内取包裹.但我冇買過野．唔知眞定假，係呃人還是有人入錯我電話呢?到今朝11時便24小時.如果過時會取不到？

問順豐啦

錯電話啦 唔好真係亂咁囉如果有人做你 係白粉咁點

咁去順豐問下點搞